咁而家仲帶晤帶口罩？

屌今日搭巴士得我一個帶，文宣靠你地啦

You are not alone.
有我陪你戴口罩出街。

今日出街都係得我一個戴，不過我應該會日日戴。

係戴就全身包密哂，畀啲藍絲偷影你你就仆街

😷